聽日遊行帶部平時唔用既電話

話就話和理非比人拉左最多坐48踢保
但佢都有權hold你電話
帶部舊既/幾個人用一部
睇到tg就得